这是加里昨晚发给我的果壳简介——在我发现他身上有第500个墨迹之后。 第1443周时尚对话:加里·克罗克特的民谣，帕特·迈尔斯，2021年7月1日，华盛顿邮报 
 就像罗夏墨迹的目录一样，他的全部作品产生了无所事事的猜测和精心设计的投影的狂欢。 达乌德·贝、贾斯珀·约翰斯和“Automania”是今年夏天参观博物馆的众多令人信服的理由之一 
 早在2015年，皇后举办了一场比赛，失败者威廉·维尔奎伦(William Verkuilen)还记得，在第1155周，她从比赛中弄出了几块墨迹。 Style邀请赛:一只虫子的笑声——蝉的“艺术”获胜者|Pat Myers | 2021年6月3日|华盛顿邮报 
 我们斯塔克竞赛的小说解读有一个子集不太可能赢得整个比赛，但几乎总是会有一两个失败者留下墨迹。 时尚对话第1429周:再看一遍，帕特梅尔公司，2021年3月25日，华盛顿邮报 
 这是戴夫·普雷瓦尔的第五次风格邀请赛冠军，也是他的第382个污点，但这是他的第一个小丑成就奖杯。 时尚对话第1429周:再看一遍，帕特梅尔公司，2021年3月25日，华盛顿邮报 
 就像亚玛力人，圣经里的恶人，我们被命令要“抹去”他的名字。 我们如何处理对西墙毫无根据的仇恨? Emily L. Hauser | 2013年7月12日 
 但我们不仅要记住不要忘记，而且要消灭敌人——不是仁慈，而是通过种族灭绝。 如何认真对待普珥节|Shaul Magid | 2013年2月21日|DAILY BEAST 
 他向莱韦森抱怨说，这桩丑闻是“我名誉上的一个严重污点”。 鲁珀特·默多克暴露出媒体对莱韦森电话窃听调查的影响 
 把它扭曲的轮廓想象成一个社会——也许是一个文明——的罗夏墨迹。 灾难中的一线希望|比尔·麦吉本| 2010年4月30日|每日野兽 
 这一讲话对鲍威尔的声誉造成了不可挽回的损害，他后来称这是“他履历上的一个污点”。 联合国爆发历史视频|每日野兽视频| 2009年9月22日|每日野兽 
 我为自己的缘故涂抹你的罪孽，我也不记念你的罪。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 我们需要更好的证据来证明道格拉斯清白的胸章上有一个污点。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 男人们涌上前去，把凶手手指上的光晕遮住。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 例如，理查德·菲维尔的污点是，他的结局很好; 然后骗了你，害了你。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 不承认婚姻的神圣性是孔子的道德体系的一大污点。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德